［抵制黨鐵商場］今日 將軍澳Popcorn

將軍澳人 出嚟啦！
等緊你地呀！

星期六晚出嚟商場食飯
順便行吓街

人地係 德福 WINDOWS SHOPPING 中喎

咁多位C出口見

十分鐘，了解《香港人權與民主法案》